冇人想知達哥同班黑狗啲野呀 去左律政先喇屌

連登咩事

傾乜都要你管
唔講以為連登你買起咗